# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-20 12:10+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-22 19:31+0800\n"
"Last-Translator: 大眼仔~旭 <wcxu21@126.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#. MainForm.Caption
#: UnpackMain.dfm:4 UnpackMain.pas:235 UnpackMain.pas:587
msgid "Inspect and unpack InnoSetup files"
msgstr "检查并解包 InnoSetup 文件"

#. MainForm.pnTop.Label2.Caption
#: UnpackMain.dfm:36
msgid "InnoSetup archive:"
msgstr "InnoSetup 归档文件："

#. MainForm.pnTop.bbOptions.Hint
#: UnpackMain.dfm:55
msgid "Select unpack tool"
msgstr "选择解包工具"

#. MainForm.pnTop.bbExit.Hint
#: UnpackMain.dfm:146
msgid "Quit program"
msgstr "退出程序"

#. MainForm.pnTop.bbList.Hint
#: UnpackMain.dfm:237
msgid "Show list of all contained files"
msgstr "显示所有包含的文件列表"

#. MainForm.pnTop.bbList.Caption
#: UnpackMain.dfm:239
msgid "List files"
msgstr "文件列表"

#. MainForm.pnTop.bbExtract.Caption
#: UnpackMain.dfm:363
msgid "Extract files"
msgstr "提取文件"

#. MainForm.pnTop.bbVerify.Caption
#: UnpackMain.dfm:487
msgid "Verify archive"
msgstr "验证安装程序"

#. MainForm.pnTop.bbFile.Hint
#: UnpackMain.dfm:610 UnpackMain.pas:398
msgid "Select InnoSetup archive"
msgstr "选择 InnoSetup 归档文件"

#. MainForm.pnTop.cxEmbedded.Caption
#: UnpackMain.dfm:735
msgid "Process embedded files"
msgstr "处理嵌入文件"

#. MainForm.pnTop.bbInfo.Hint
#: UnpackMain.dfm:744
msgid "About the program"
msgstr "关于程序"

#. MainForm.pnTop.cxEncrypted.Caption
#: UnpackMain.dfm:836
msgid "InnoSetup archive is encrypted"
msgstr "InnoSetup 归档文件已加密"

#. MainForm.pnTop.edPassword.EditLabel.Caption
#: UnpackMain.dfm:847
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#. MainForm.pnTop.bbVersion.Hint
#: UnpackMain.dfm:856
msgid "Show list of all supported Inno Setup versions"
msgstr "显示支持的所有 Inno Setup 版本列表"

#. MainForm.pnTop.bbLang.Hint
#: UnpackMain.dfm:947
msgid "Show list of all supported languages"
msgstr "显示支持的所有语言列表"

#. MainForm.pnTop.bbLang.Caption
#: UnpackMain.dfm:949
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#. MainForm.pnTop.bbSetupInfo.Hint
#: UnpackMain.dfm:1072
msgid "Show general information"
msgstr "显示常规信息"

#. MainForm.pnExtract.Label1.Caption
#: UnpackMain.dfm:1208
msgid "Extract to directory:"
msgstr "解压到目录："

#. MainForm.pnExtract.Label3.Caption
#: UnpackMain.dfm:1215
msgid "File filter:"
msgstr "文件筛选器："

#. MainForm.pnExtract.cbDir.Hint
#: UnpackMain.dfm:1222
msgid "Extract files to this directory"
msgstr "将文件解压到此目录"

#. MainForm.pnExtract.bbStart.Hint
#: UnpackMain.dfm:1236
msgid "Start extraction"
msgstr "开始解压"

#. MainForm.pnExtract.bbStart.Caption
#: UnpackMain.dfm:1238
msgid "Extract"
msgstr "解压"

#. MainForm.pnExtract.cxDupl.Caption
#: UnpackMain.dfm:1328
msgid "Process duplicate files"
msgstr "处理重复文件"

#. MainForm.pnExtract.cxOverwrite.Caption
#: UnpackMain.dfm:1336
msgid "Overwrite files"
msgstr "覆盖文件"

#. MainForm.pnExtract.cxStrip.Caption
#: UnpackMain.dfm:1344
msgid "Without paths"
msgstr "无路径"

#. MainForm.pnExtract.bbFilter.Hint
#: UnpackMain.dfm:1362
msgid "Edit file filter"
msgstr "编辑文件筛选器"

#. MainForm.pnExtract.bbDir.Hint
#: UnpackMain.dfm:1453 UnpackMain.pas:464
msgid "Select directory for extracted files"
msgstr "选择解压文件的目录"

#. MainForm.pnExtract.bbCopyPath.Hint
#: UnpackMain.dfm:1517
msgid "Use directory of setup archive"
msgstr "使用安装档案的目录"

#. MainForm.pnExtract.bbScript.Hint
#: UnpackMain.dfm:1581
msgid "Filter for install script"
msgstr "安装脚本筛选器"

#. MainForm.pnBottom.pnTools.bbCopyResult.Hint
#: UnpackMain.dfm:1692
msgid "Copy output to clipboard"
msgstr "复制输出到剪贴板"

#. MainForm.pnBottom.pnTools.bbDown.Hint
#: UnpackMain.dfm:1783
msgid "Scroll down"
msgstr "向下滚动"

#. MainForm.pnBottom.pnTools.bbUp.Hint
#: UnpackMain.dfm:1874
msgid "Scroll up"
msgstr "向上滚动"

#. Programmer's name for it: rsInfo
#: UnpackMain.pas:159
msgid ""
"Command line options: [<name>] [/d:<ddir>] [/f:<filter>] [/m] [/s] [/a] [/"
"o]\n"
"\t<name>\t: name of setup file to be unpacked\n"
"\t<ddir>\t: destination directory for unpacked files\n"
"\t<filter>\t: file filter\n"
"\t/m\t: process internal embedded files\n"
"\t/s\t: extract files without paths\n"
"\t/a\t: process all copies of duplicate files\n"
"\t/o\t: overwrite files"
msgstr ""
"大眼仔~旭 汉化分享（Anan）2024\n"
"\n"
"\t命令行选项: [<name>] [/d:<ddir>] [/f:<filter>] [/m] [/s] [/a] [/o]\n"
"\t<name>\t: 设置要解包文件的名称\n"
"\t<ddir>\t: 解包文件的目标目录\n"
"\t<filter>\t: 文件筛选器\n"
"\t/m\t: 处理内部嵌入的文件\n"
"\t/s\t: 不带路径提取文件\n"
"\t/a\t: 处理所有重复文件的副本\n"
"\t/o\t: 覆盖文件"

#: UnpackMain.pas:320
msgid "This application only allows dropping of exe files!"
msgstr "此应用程序仅允许拖放 exe 文件！"

#: UnpackMain.pas:397 UnpackMain.pas:434
msgid "Programs|*.exe|All files|*.*"
msgstr "程序|*.exe|所有文件|*.*"

#: UnpackMain.pas:435
msgid "Search for \"innounp.exe\""
msgstr "搜索“innounp.exe”"

#: UnpackMain.pas:483
msgid "Extract files matching:"
msgstr "解压匹配的文件："

#: UnpackMain.pas:571
msgid ""
"Extracting setup file ...\n"
"Destination directory: %s"
msgstr ""
"正在解压安装文件...\n"
"目标目录：%s"

#: UnpackMain.pas:629
msgid "Filename: "
msgstr "文件名："

#. DOS-Ausgabe anzeigen
#: UnpackMain.pas:635 UnpackMain.pas:721 UnpackMain.pas:723
msgid "Error: "
msgstr "错误："

#: UnpackMain.pas:645
msgid "Name: "
msgstr "名称："

#: UnpackMain.pas:646
msgid "Version: "
msgstr "版本："

#: UnpackMain.pas:647
msgid "Copyright: "
msgstr "版权："

#: UnpackMain.pas:648
msgid "Company: "
msgstr "公司："

#: UnpackMain.pas:649
msgid "Comment: "
msgstr "备注："

#. wait 10 s
#: UnpackMain.pas:688
msgid "Timeout occured - continue anyway?"
msgstr "发生超时 - 是否继续？"

msgid "Information"
msgstr "信息"

msgid "OK"
msgstr "确定"
